\begin{table}
\centering
\begin{tabular}{rrrrrrrrr} 
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Classe}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Image}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{NP}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{AREA MN}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{LPI}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{NDCA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CPLAND}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{ED}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{ENN MN}}  \\ 
\hline
FOR                                 & 2016 MAE                           & 221                             & 1078.69                              & 51.44                            & 391                               & 79.56                               & 14.26                           & 127.62                               \\
                                    & 2016\_sim                          & 150                             & 1613.10                              & 80.96                            & 190                               & 76.52                               & 10.21                           & 231.89                               \\
AGR                                 & 2016 MAE                           & 821                             & 58.15                                & 7.14                             & 1142                              & 13.64                               & 14.00                           & 209.69                               \\
                                    & 2016\_sim                          & 476                             & 91.84                                & 3.82                             & 489                               & 8.67                                & 10.62                           & 317.46                               \\
\hline
\end{tabular}
\caption[Métriques paysagères calculées pour la classification et pour la simulation ABM]{Métriques paysagères calculées pour la classification et pour la simulation ABM.
\newline
\newline
NP : \textit{number of patches} ; AREA MN : \textit{Mean of patch area} ; LPI : \textit{largest patch index} ; NDCA : \textit{number of disjuct core area} ; CPLAND : \textit{core area percentage of landscape} ; ED : \textit{edge density} ; ENN MN : \textit{Mean of euclidean nearest-neighbor distance}.
\newline}\centering
\label{tab:tab12}
\end{table}